馬鞍山狗屋急要人，要求交代撞人事件

馬鞍山狗屋急要人！！！！

人呀人呀

人呀人呀2

聽晚先集合啦 咁夜街坊都訓曬

咩事？